汽車買賣～大家想唔想買失控警員hugo wong嫁靚車？

大家想買既 去運輸署拎佢嫁車既車輛登記資料
$45
有佢全名 地址 電話

Push

推

$45蚊就可以換到運輸署快捷車主查核服務

車主資料直寄府上

同交通部講
話見到有個阿Sir非法改裝

兩樣齊做

揸架咁嘅錢七以為自己有taste?

打去1823
我頭先係街見到依嫁車
一比油就好多黑煙

PS 有黑煙會續唔到牌費 要驗左車先得

有非法改裝又漏偈油又大煙

呀蛇非法改裝唔洗你教

1823

VL? 新買？

犧牲頭腦換肌肉

查車主再比自己資料 最好自己資料係公司名義登記

用br都可以申請
試下求其網上註冊一間公司br
唔洗比錢 再拎去運輸署申請

現場交通警 ：有照保架，自己人黎，收隊

放飛劍

呢個配點做黑警無錯呀

我諗起fallout
Intelligence 只配1點
成個game啲對話都會變到成個弱智西咁

唔講以為肥仔